# whatssapo-client

whatssapo client es una aplicación ejecutable en entornos de windows

#Instalacion de complementos para generador de instalador


>>sudo apt install python3-tk-dbg 
>>sudo apt install python3-dbg
>>python3-dbg
>>import tkinter

